約左後日駕院獨立訓練同模擬考試 但我未出過街

點樣取消
利申 智專

照去

login返改日子得唔得?

獨立訓練可以玩下既, 但模擬考試就不了...

已經取消唔到 佢今日打黎約 後日去
但取消要三個工作天前

做乜咁報

師傳叫我報 我以為模擬考試係泊位調頭
但我星期六先出街

點會未出過街就有模擬考試
你個師父應該同你一齊去counter約模擬個時間架喎
我個陣臨考，出晒街師父先話去約模擬

智專定智__?

打去同佢講 你唔比我改 你係咪想我亂揸撞鳩爛你架車

直接甩底有無得諗

直接甩底唔會補番比你 鏟去駕院叫佢地改 話係師傅要你約 係佢地公司出錯 唔肯改就屌到啲大粒野出黎

有朋友試過模擬早過出街
都係無得改
你上車前同模擬試個師父講未出過街
佢會就住你

咁咪哂左

獨立訓練就泊位調頭
你個濕鳩師父咁柒既
明知你未出過街都叫你約模擬路試

模擬考試有用過獨立訓練
你智專課程本身用死一部車 佢極力子個d原全唔撚同 我個時就係咁 用晒cfu方法都泊唔到 但我乙部合格既

無cfu搵你? 佢會打比你約時間wo